{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054628",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/1078168?place[place_type]=GID&place[gid]=1078168&place[latitude]=35.3177091657&place[longitude]=127.905910856&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "산청 풀빌라Y"
    },
    "text": "施設はコンビニエンスストア、個別バーベキュー、個別プールがあります。 コンビニでは様々な品目を販売しています。 屋外プールは4月29日から運営されており、お湯は提供しておりません。 営業期間は冬期の10月から5月までは不可能です。 個別バーベキューは炭/グリルが提供され、4人以下のペンションは1回20,000ウォン、5人以上のペンションは1回30,000ウォンです。 ペンション周辺の食堂利用、コンビニ運営、電気自動車の充電も可能です。 客室はホテル式寝具の管理とコロナ消毒、防疫が行われます。 入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 チェックアウトの際はチェックアウトの点検をお願いします。11時から15時までは掃除時間なので、時間を必ず守らなければなりません。 人数追加料金は基準人数を超える場合、36ヶ月以上は20,000ウォン、36ヶ月未満は5,000ウォンです。 宿泊施設およびその他の施設はきれいに使用し、無分別な娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は控えてください。 最大収容人数の超過と豚肉、魚、チョングクチャンの調理は禁止され、客室内禁煙です。 ペットは入室禁止であり、未成年者は保護者の同行が必要です。 退室の際は、飲食物とゴミを分別して、キッチン器具を洗浄する必要があります。 客室整理後に退室チェックを受ける必要があり、予約後に予約確定可否は必ず確認してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "施設の営業期間はいつからいつまでですか？",
            "answer": "営業期間は冬期の10月から5月までは不可能です。"
        },
        {
            "question": "コンビニではどのような品目を販売していますか？",
            "answer": "コンビニでは様々な品目を販売しています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつから運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは4月29日から運営されています。"
        },
        {
            "question": "プールのお湯は提供されていますか？",
            "answer": "プールのお湯は提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "個別バーベキューの料金はいくらですか？",
            "answer": "4人以下のペンションは1回20,000ウォン、5人以上のペンションは1回30,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンション周辺で食堂利用はできますか？",
            "answer": "ペンション周辺で食堂利用は可能です。"
        },
        {
            "question": "電気自動車の充電はできますか？",
            "answer": "電気自動車の充電は可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "客室の入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "客室の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "客室の退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人数追加料金は基準人数を超える場合、36ヶ月以上は20,000ウォン、36ヶ月未満は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットは入室禁止です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者の同行が必要ですか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同行が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 352
    }
}